琴晚太子拎錘仔扑鳩人個阿叔係巴士佬黎

朋友老豆揸巴士既聽到佢老豆講條阿叔係揸1A線唔知幫唔幫到手